冬天凍幾日就衝出話無氣候反常班撚樣而家縮咗去邊？

大家幫手推番d post 上黎

而家真係熱到癲

印象十年前7-8月先真係開始熱

喂 出嚟講兩句啦

好似無咗嗰春天咁 例如d潮濕天氣
依家由冬天直接到夏天

秋天都好似無左咁

以前春天潮濕到屋企幅牆摸落去係濕
近幾年完全無，三月尾已經開始熱

以前秋天真係會秋高氣爽，唔熱唔凍好舒服
返中學係會有一段長時間夏季冬季校服都有著
近幾年由熱到hihi到凍到hihi只係一兩個星期嘅事

氣候根本已經反常到日常生活都察覺到
話無反常嘅人根本活喺平行時空

無春天無所謂

最憎潮濕

Google 香港歷年氣溫

入天文台自己睇幅圖

1963年試過類似天氣

咁我寧願無左潮濕天氣啦老實
周圍都又濕又滴水咁
個地下成地水嫁 一定要開冷氣先搞得掂

講都多餘 把口就咁怕天氣反常 今晚又咪照開大冷氣瞓

個個月天氣都好特別

其實仲有大把方法可以環保,唔好咁膚淺一味講冷氣

你用手巾取代紙巾,自備餐具,用少個膠袋,用少張紙,已經好幫到手

成日覺得地球就黎玩完

連續十年個五月都咁熱先跳出黎鳩up啦

天氣熱，中國或成最大贏家

唔通夏天會凍咩
仲要香港多屏風樓，咁細嘅範圍熱就話全球暖化，係咪太誇張？

global warming鳥

以前讀中學嗰陣起碼六月中落泳池游水先唔怕凍
五月根本唔會落水
而家五月已經係非常適合泳池游水

而家5-9月都可以游水，熱嘅時間好似約黎越長

屌依家先5月 今年點頂呀

屌我落樓下買枝橙汁啫

使唔使熱到出汗啊大佬